［影相撚］由瀑布灣公園行到去沙灣

好耐都無試過一邊行一影相喇
一來呢幾個月大家發夢都攰喇
二來唔係日日天氣都好

發現距離上次影已經過咗好耐
［影相撚］由西環影去三家村

之前講過想圍住港島行一圈
我今日就由瀑布灣公園開始行
慢慢慢慢行完佢
希望終有一日會行得哂

首先由華富邨落車行過去

作為大西北人
對呢頭真係完全唔熟
感覺呢到係好似一個老人邨
周圍都勁多老人家

然後行幾步就係公園範圍
行落小小就可以望到海了

gogogo

圖呢樓主????????? 被消失?

樓主行左好耐
係時候上來報個平安

冇人

樓主安全嗎

睇蒞要揼西瓜

冇了

瀑布灣好猛架

樓豬呢

我無事

本身以為個Po沉咗底無理到
個日影完就即時返咗屋企訓
然後忙咗幾日連睇連登嘅時間都無
聽朝開始講返個日感想
對唔住大家

最尾果張係海....嚇死人咩

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

個一日記得係3點幾先去到華富邨
搞到行嘅時間其實已經唔多

望完一陣海之後就沿住公園去準備睇瀑布

沿途無咩人
唔太熱又對住個海 超級寫意舒服。

繼續繼續
香港有冇咩攝影好路線推介

我都無...
我都想各位巴打介紹下，
最理想係近海 又唔係好多人去嘅

有無去到沙灣個鞦韆？

有啊！未寫到！

相幾靚

行到公園嘅盡頭，
之後就見到一條好似封左 但其實有第二條路可以行落去嘅樓梯，
之後就到左瀑布灣了。

見到個阿叔係個到玩石仔

因為仲有地方想要去，
影左一陣之後就走咗了

多謝你！

用咩機影， d色都係自己tune？

支持

Nikon Z6
全部都係自己Tune的